[求救] 有冇爸打有一通客服電話?

打左好多次2890 8019, 搵唔到真人, 救命啊

我知錯啦, 以後唔用一通, 有冇人可以比個有真人接聽既客服電話

咩事?

提錢問題